唐人街同香港你揀邊個？？

如果要你住一世外國既唐人街同住一世香港你揀邊個？？

香港

唐人街